利物浦今夏6大轉會目標！回購古天奴

隨著天氣逐漸變得炎熱起來，歐洲五大聯賽也進入了尾聲。對於利物浦球迷來說，他們不僅關注球隊是否能夠歷史性地獲得雙冠王，也在關注今夏哪位球員能夠登陸晏菲路。《WorldSoccer》雜誌盤點了今夏最有可能轉會的100名球員，其中有數名球員和利物浦傳出了緋聞，這包括了費基亞（N.Fekir）、迪列治（M.de Ligt）、華拿（T.Werner）以及紅軍舊將古天奴（P.Coutinho）等，《利物浦回聲報》為我們盤點了今夏可能登陸晏菲路的球員。
若昂-菲歷斯（J.Felix）（賓菲加）

（上圖身披紅色波衫者為菲歷斯）
今季，19歲的菲歷斯橫空出世，葡萄牙小將在各項賽事中已經斬獲了18球。儘管還沒有為葡萄牙國家隊上演首戰，但上週末的時候，這名小將主射角球直接飛入對手網內，這讓他吸引了很多紅軍球迷的興趣。菲歷斯和賓菲加的合約直到2023年到期，據報導，他的解約金為1.05億鎊。
賓菲加和波圖的聯賽冠軍之爭目前已經進入白熱化階段，菲歷斯在15歲的時候由於體重過輕曾被波圖青訓營解約，但他今季的表現已經足以證明自己的實力。
費基亞（里昂）

（費基亞目前已經是里昂隊長）
有充分的證據表明，費基亞以5300萬鎊身價加盟利物浦的交易在去年夏天轉會窗的最後時刻告吹。當時，費基亞膝關節可能存在的問題被認為是這筆交易告吹的主要原因。
今季，身為里昂隊長的費基亞正選出戰了球隊大部分比賽，他和球會的合約只剩12個月到期，在相似的身價水平上，利物浦想要引進一名優秀的進攻球員並沒有多少選擇。最近，費基亞稱自己的「膝蓋沒有任何問題」，看起來他依然渴望加盟利物浦。這名25歲的世界盃冠軍成員已經證明了自己的能力，無論是在入球還是助攻方面。
迪列治（阿積士）

（迪列治慶祝入球）
19歲的迪列治是唯一一名獲得金童獎的後衛，此前的金童獎得主包括了美斯（L.Messi）和麥巴比（K.Mbappe）。在阿積士淘汰祖記闖進歐聯4強的過程中，迪列治在作客攻入了致勝入球，這個夏天，迪列治將成為多家歐洲豪門爭奪的對象。
最近，在簽下了迪列治的隊友科蘭基-迪莊之後，巴塞被很多媒體認為是荷蘭年輕後衛的熱門下家。不過，對於利物浦球迷來說，將荷蘭國家隊的中堅線帶到晏菲路是一個非常美妙的事情，尤其是在迪列治上個月承認加盟利物浦「可能發生」的情況下。
迪列治的身價絕對不會低廉，高普（J.Klopp）是否願意為一名後衛再次打破球會的轉會身價紀錄還有待觀察，尤其是在利物浦已經擁有喬-高美斯的情況下。
華拿（萊比錫）

（華拿在比賽中）
今季大部分時間裡，華拿都和轉會利物浦聯繫在一起。23歲的德國人已經告知球會不會續約，所以看起來他註定會離開，但拜仁同樣對華拿非常感興趣，有傳言稱他已經同意加盟這家巴伐利亞地區球會。拜仁一貫的政策就是招攬德國最具天賦的球員以保持自己的統治地位。
不過，萊比錫可能更傾向於將華拿出售至利物浦，而且和高普共事的吸引力也不應低估。華拿在去年世界盃上的表現令人失望，但是他在進攻線上的多面性以及靈動的跑位讓他非常適合高普球隊的比賽方式。
今季，華拿在德甲賽場上已經斬獲14球，而且他還是德甲歷史上出場100次及150次最年輕的球員。
尼古拉斯-比比（N.Pepe）（里爾）

（尼古拉斯-比比高居法甲射手榜第二位）
今季的法甲射手榜上，23歲的尼古拉斯-比比身前只有巴黎聖日耳門的麥巴比。在為里爾出戰36場比賽的情況下，尼古拉斯-比比取得了20粒入球並有14次助攻，想要將他帶到晏菲路的話大概需要7000萬鎊的轉會費。
尼古拉斯-比比的火爆狀態幫助里爾在法甲中位居第2位，但是這傢俱樂部很難拒絕如此高的報價。由於未來幾個月夏薩特可能離開史坦福橋，車路士被認為希望引進比比作為比利時人的替身。儘管出生在法國，但比比代表科特迪瓦踢球，所以轉會晏菲路將加強利物浦的非洲進攻組合。
古天奴（巴塞）

（古天奴「堵耳朵」慶祝入球）
幾個月來，古天奴一直是利物浦球迷關於球會轉會話題的焦點人物。利物浦球迷願意在晏菲路再次看到古天奴嗎？巴西中場仍然只有26歲，但想要達成任何交易的主要障礙還是他的身價，要知道15個月前巴塞引進古天奴的時候，巴西人的身價達到了1.42億鎊。
古天奴在西班牙狀態的掙扎可能被誇大了，但是，在對陣曼聯的比賽中攻入精彩入球之後，古天奴面對巴塞球迷「堵耳朵」的慶祝方式表明他在魯營的過渡階段並不順利。高普是否認為古天奴依然適合自己的球隊現在還不得而知，但古天奴加盟其他球會的可能性也不大。

打個9折 1.3億賣返比你

唔識笑的古天奴

劇透一下 遲d好大機會古天奴會現身晏菲路

食屎啦259

古天奴筆錢用哂啦

不了
我的離開也是愛

廢基同雲拿不了

Julian Brandt

迪列治決賽會唔會留力

留唔留力都唔夠利打架啦

49000又燈

古天奴踢利又真係好過係巴塞好多

J.Felix, de Ligt好多人爭，利唔會夠爭。
coutinho 成事可能更低，一黎球迷唔like佢，二黎回購應該要至少80M，咁買其他人好過。
Fekir上年都失敗，真係買嘅話冬季都買咗啦。
華拿應該係去拜仁。
N.Pepe最大機會，利記似係認真去報價買，里爾應該亦會接受。

De Ligt就算啦 中堅板凳深度夠

古或費都係利需要嘅創造型中場 如果重磅買呢個位置 咁又唔係打呢套體系 同埋依家都冇咩隊打攻擊中場 好多時都係推前格打假九 沙短plan b呢個位其實夠

雖然唔熟法甲野 但前面三個真係要啲bench頂下 依家一傷或冇態就大碌

我覺得
如果之前嘅傷患冇大問題
Fekir 係一件好嘢嚟
睇下邊隊好彩買到佢
上年佢轉會失敗
啱啱佢炒咗佢個經理人，仲要係不歡而散
傳聞話 Fekir 唔滿意佢經理人喺轉會事宜不力而導致轉會失敗